雖然喺舊聞，但nhs仲用緊 ...

Hi auntie 支那嘢?!